梅斯達菲係爺爺留下最寶貴嘅一份禮物

因為佢場場都喺度送大禮

要黎陰鳩愛蛇
為雲爺爺復辟做好準備

仲反爺爺 你做人有D良心好冇？

雲加:我死你都不能獨活

暗黑兵法

廢到

carry十一個人